究竟侵侵同金仔有冇扑過嘢？

成日見金仔做一啲軍事行動，到最尾點都要提吓美國個名。跟著唔夠一日侵侵又喺twitter到串鳩金仔，仲要起埋花名叫Rocket Man

呢啲係咪叫情趣？

有，係